一代球皇，就此隕落

讓我們永遠懷念你在球場上啲輝煌

30歲人就玩完

善心打破0回覆respect 259

你同我跪喺度！